用1萬蚊持續進修基金學咩語言好？

如題

西班牙文
法文

西班牙, 南美多國都通用

其實西班牙文學起上黎係咪比法文易？

西文係三大語言 自己諗

多國家多人用唔代表你就要學，睇自己需要

唔清楚，但自學咗少少西班牙
英文叻幾快上手
文法同英文有啲似

兩樣都聽下睇下
揀個有興趣啲嘅
咁學會學得好啲

學普通話啦 始終係祖國語言

玩玩下上網自學都得啦
一萬蚊拎黎讀cert用仲好

五毛？

操你媽b 日後我們都在香港人口的百分比拉高 還說什麼香港人

¡Estudia Español!

python
java

學法文去法國文化協會比較正統，不過冇得用持續進修

JavaScript
Golang

想學英文

人話

java c c++ php